諗緊Sonia Ng 講既性暴力其實係咩

SM?

上次係中環集會聽佢講
佢係話比人掃咗上面一下
同係廁所因為太黑唔知有冇比人睇到

但今日講有性暴力
感覺上係完全唔同層次
諗緊點解上次佢冇講

佢係代緊另外五位手足講 所以佢上次出黎同今次出黎講既野先有唔同

收皮啦又想分化

想分化既人會去新屋嶺集會？

好心你無睇就唔好扮睇到啦，五毛
佢係新屋嶺去廁所唔俾佢閂門，仲要有狗公陪佢入廁所
個廁所有鏡，出面啲狗可以睇到哂啊

我係現場聽
前面人太多，我無”睇”
我記得佢話係女帶佢入但因為太黑唔知出面有冇男狗peep 佢

話緊你

認真我有去集會，但係性暴力都會有好多種，拍打胸部會唔會算係其中一種呢？
利申：理性討論

我都好疑惑點解用性暴力呢個字眼而唔係用性侵犯，所以google下性暴力嘅定義

「與衝突相關的性暴力和家庭內的性暴力與一般的性暴力之間是有分別的：[8]

與衝突相關的性暴力
指戰士所犯下的性暴力行為，包括民兵、政府軍和叛亂軍。各種形式的性暴力可以系統性地被運用在衝突中，用以「折磨、傷害、拷問、羞辱、要脅、恫嚇或懲罰」被害者[16]，在這種情況下，性暴力便是一種運用於戰時的「武器」。見戰爭時期的性暴力。」

我自己理解佢意思好可能係入新屋嶺比黑警搜身嘅義士不論男女都係全裸俾人搜身甚至有性恐嚇，例如「信唔信我即場姦咗你」

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

如果係咁，佢帶出來既郊果唔錯

係，因為大部分人一聽到呢個字眼第一時間一定會直接聯想到就係強姦，但我認為如果真係女女女，一嚟佢表達嘅時候比實際情況平靜，或者佢真係比常人堅強啦，二嚟佢既然除得口罩，直接搵泛民開記招去講一定比而家更核彈，班狗亦都一定要查冇得卸膊

補多句，希望我估啱而唔係炒車，我唔想佢哋真係曾經遭受一世磨滅唔到嘅創傷

星火同盟 抗爭支援 原來唔出名就唔幫又唔覆?

早幾日仲有心情周圍呃緊錢

佢有講到見到狗公喎
不推文，負皮，block

呢次俾佢打草驚蛇

人地燒緊証據了

性暴力=/=性侵犯

完

垃圾POST勿推